有冇人係早產出世

講下你地幾多週出世
同埋身體有冇咩先天問題

我講先 26週出左世

眼耳心臟都有事 之類

個眼鏡一邊斷左
想唔換都唔得

去換眼鏡順便快速驗下眼

阿視光師叔叔話我視力真係好差

配過副好過啦換框

我配左副新嫁喇

配之前順便快速驗下眼者

訓左40週加2日先出世

我26出世之後訓左半年醫院氧氣箱

吸入太多氧氣所以眼有問題要做手術
從此弱視斜視深近視深散光 眼底好花勁多疤痕

可能因為家母35歲先生我地

邊間配？

7個月
之後不斷發燒 懷疑有血癌 抽骨髓 最後冇事
依家做廿幾年人 普普通通咁

8個月 32週左右
出世後訓左一排氧氣箱
出世嗰時係細粒左d

我老母33歲先生我
我嚴重認為我差啲出事

8個月出世 要入氧氣箱
出世果時好黃 出院之後要曬太陽

關高齡咩事
我媽媽都遲生我同細佬
都好正常

七個月 瞓氧氣箱照燈瞓左一個月先出院
3磅鬆d

早產唔足磅訓左一個在氧氣箱